警賊以後出勤新裝備清單

清單如下

1. 2019最新光輪丫叉 配備手動上彈 5粒彈珠

2. 高功能激光雷射槍（筆）

我相信政府又可以慳返D錢

屌你老母啦 你地咁好火力 仲係度扮受害人 又係度推卸責任

以後唔洗陀槍啦，用鋼珠射人啦